議會戰線似國民黨

反反下共入咗去同共產黨談判

國民黨：內心反共不過簽服貿

如果天琦話要玩議會戰線我ok
宜家班販民不了

依班人已經唔叫泛民，要改口叫議會戰線
當初佢哋冇吹到泛民識飛，但係講到有咗議會戰線就冇得輸
有議席，冇論個議席有冇民意授權都冇所謂
最緊要仲有把聲喺議會，同埋議席仲喺泛民手中